# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-22 18:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: account/admin.py:14
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: account/admin.py:25
msgid "Important dates"
msgstr ""

#: account/models.py:17
#, python-format
msgid "%(value)s is larger than 2.5MB"
msgstr "%(value)s 超过2.5MB"

#: account/models.py:26 account/serializers.py:73
#, python-format
msgid "%(value)s is not the valid type"
msgstr "%(value)s 非有效文件格式"

#: account/models.py:49
msgid "Superuser must be assigned to is_staff=True"
msgstr "超级用户必须is_staff=True"

#: account/models.py:51
msgid "Superuser must be assigned to is_superuser=True"
msgstr "超级用户必须is_superuser=True"

#: account/serializers.py:58
#, python-format
msgid "%(value)s is larger than %(size)sMB"
msgstr "%(value)s 超过 %(size)sMB"

#: account/views.py:93
msgid "sign up successfully"
msgstr "注册成功"

#: account/views.py:134
msgid ""
"not the valid type, please enter a six character string only include letters "
"or numbers."
msgstr "密码格式错误，至少包括六位字符"

#: account/views.py:178
msgid "This email already signed up, please sign in or check your email"
msgstr "邮箱已经注册过，请登录或再次确认邮箱"

#: account/views.py:186
msgid "email validation - be markdown notes"
msgstr "邮箱验证 —— be markdown notes"

#: account/views.py:203
msgid "send verification code to email successfully"
msgstr "邮箱验证码发送成功"

#: account/views.py:211
msgid "send email failed, please check the email address and try again."
msgstr "邮箱验证码发送失败，请确认邮箱后再次尝试"

#: account/views.py:262
msgid "code verifies successfully"
msgstr "验证成功"

#: account/views.py:267
msgid "code is incorrect"
msgstr "验证码错误"

#: account/views.py:307
msgid "trial successfully"
msgstr "免登录试用成功"

#: account/views.py:374
msgid "Invalid email or password"
msgstr "错误的邮箱或密码"

#: account/views.py:377
msgid "not accessible for front signin"
msgstr "该用户不支持前台登录"

#: account/views.py:380
msgid "please use the sign in with google"
msgstr "请通过google登录"

#: account/views.py:383
msgid "sorry, this trial account has destroyed"
msgstr "您的免登录试用账户已销毁"

#: account/views.py:396
msgid "sign in successfully"
msgstr "登录成功"

#: account/views.py:434
msgid "already sign out"
msgstr "已经登出"

#: account/views.py:441
msgid "sign out successfully"
msgstr "登出成功"

#: account/views.py:445
msgid "fail to sign out"
msgstr "登出失败"

#: account/views.py:484
msgid "verify password successfully"
msgstr "密码验证成功"

#: account/views.py:488
msgid "wrong password"
msgstr "错误的密码"

#: account/views.py:544
msgid "change password successfully"
msgstr "密码更新成功"

#: account/views.py:608
msgid "update email successfully"
msgstr "邮箱更新成功"

#: account/views.py:686
msgid "avatar file is required"
msgstr "请传入头像文件"

#: account/views.py:702
msgid "change avatar successfully"
msgstr "头像更新成功"

#: account/views.py:788 account/views.py:847
msgid "email and password is required"
msgstr "请传入邮箱和密码"

#: account/views.py:800 account/views.py:858
msgid "account type converted to official successfully"
msgstr "转换为正式用户成功"

#: account/views.py:805
msgid "you are not a trial account"
msgstr "您不是免登录试用账户"

#: account/views.py:863
msgid "you are not a google account"
msgstr "您不是谷歌账户"

#: account/views.py:915
msgid "no settings record found"
msgstr "没找到设置记录"

#: note/views.py:168
msgid "Note not found"
msgstr "没找到笔记"

#: note/views.py:170
msgid "you are not allowed to operate this note"
msgstr "您没有操作这条笔记的权限"


msgid "send too often, please try again after one minute"
msgstr "验证码发送频繁，请一分钟后尝试"

msgid "account not found"
msgstr "未找到账户"

msgid "This email does not exist, please register first"
msgstr "此邮箱尚未注册，请先注册"


msgid "user deleted successfully"
msgstr "账户注销成功"